狗狗今日唔敢伸個頭出黎最大原因係比化驗師驗到成條街仲有催淚彈剩餘物

戶外，會比雨水洗刷都仲驗到，一個月前葵芳站8.11喺室內射催淚彈，真係唔敢想像，而家狗狗一定拆唔掂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可